信牙侵真係食得屎

次次都得個講字

最痛咪都係班炒股投機客